連登仔第日變左廢老之後會點？

同個孫憶起當年個陣講「是咁的」

孫？

有仔生先算啦